{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055465",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002021778?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 호텔 로미오"
    },
    "text": "当店は順天ホテルロミオでお客様満足のため、リーズナブルな価格と清潔な客室管理に最善を尽くしています。 様々な客室タイプを提供し、友達、恋人、家族、団体客を全員満足させることができるように努力しています。 客室管理にはお客様を思う気持ちで徹底的に気を配っています。 NETFLIX無料映画を視聴できる機能を提供し、全客室にはPCが設置されており、高仕様ゲームを楽しむことができます。 ロミオカップルのお客様のためにスイングラブチェアを設置し、ユニークな経験ができるようにしました。 順天ロミオは順天駅から近くて交通が便利で、順天湾国家庭園まで近い距離に位置しています。 客室はチェックイン時に割り当てられ、実際の客室はイメージと異なる場合があります。 人数を追加する場合には追加料金が発生し、最大2名まで宿泊が可能です。 新型コロナウイルス感染症により衛生と安全のための措置をとり、体温測定および手指消毒器をフロント前に配置し、セスコ空気抗菌器をロビーと各階に設置して安全を維持しています。 1階ロビーにはスナックコーナーがあり、お客様が思う存分ご利用いただけます。 特別イベントとして先着順でご予約いただくと、最大1万ウォンまで割引できるクーポンをご提供しております。 イベントに参加したい場合は、ヤノルジャアプリで「順天ホテルロミオ」を検索して予約してください。 手頃な価格で快適な宿の予約をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "ホテルの名前は順天ホテルロミオです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "当店はリーズナブルな価格で提供しております。詳細な価格についてはお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "様々な客室タイプを提供しており、お客様のニーズに合わせてお選びいただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはPCとNETFLIX無料映画視聴機能が備わっており、高仕様ゲームも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カップル向けの特別な設備はありますか？",
            "answer": "ロミオカップルのお客様のためにスイングラブチェアを設置しており、ユニークな経験をお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "順天ホテルロミオは順天駅の近くに位置し、順天湾国立公園へもアクセスしやすいです。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "当ホテルでは体温測定や手指消毒器の設置、セスコ空気抗菌器の使用など、衛生と安全対策を徹底して行っております。"
        },
        {
            "question": "予約時に割引がありますか？",
            "answer": "特別イベントとして先着順でご予約いただくと、最大1万ウォンまで割引されるクーポンを提供しております。"
        },
        {
            "question": "予約方法は何ですか？",
            "answer": "イベントに参加したい場合は、ヤノルジャアプリで「順天ホテルロミオ」を検索して予約してください。"
        },
        {
            "question": "どのように快適な宿泊を楽しめますか？",
            "answer": "当ホテルでは手頃な価格で快適な宿泊を提供しております。ぜひご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 444,
        "QA": 431
    }
}